黃絲成立快遞公司取替順豐諗唔諗得過？

見香港好多人做本地速遞都好依賴順豐
但佢係中資
如果本土香港人自己搞一個 可行性大唔大
有冇人有性興一齊喺度up下睇下諗唔諗得過？

興趣啊 打錯字

你黃得黎都要有番咁上下水準先得

冇嘢唔得咖
想做咪做

你可以學foodpanda寫個apps搵人接單送速遞咖

做本地唔夠肉食呢
SF好多做中港件同國際件

之前香港人日曆好似話搞

你有順豐咁疊水實得㗎

你有方法做到大既團隊送貨,控制到低成本咪有得做
如果下下靠黃絲補貼
轉頭都係收皮

純粹見好多網店ig shop雖然係黃 但無可避免都係要用順豐講貨運比d客
人地有大陸生意實唔夠人hum㗎
不過 真心講佢 佢啲包裝真係幾足 pop pop幾都包幾層 如果自己搞 成本都唔低

重點係效率好低
人地分一條ROUTE 可以有兩架車做
你淨做本地 可能三條ROUTE 先一架車做
特別係未做大果陣 分分鐘一架車跑半個九龍

客源都係儲返嚟㗎姐
不過好多人都係幫襯大路黃店令好多小黃店撐唔住
但香港暫時未有咁多本地速遞嘅選擇喎
好多網店一係郵寄一係就順豐

如果有 我一定幫襯

可以諗諗佢喎

已經有間公司比人自己接單送件
好似foodpanda咁

知唔知叫咩？ 可以廣傳等啲人可以唔洗依賴sf

如果黃快遞幫本地公司送貨我唔介意等多兩三日

一個疫情d件量比之前升左一倍有多...個個都唔出街篤幾下就買成大堆野送上門..做撚死就有份

利伸 員工

呢實呢個易發圍過foodpanda, 香港人番工東奔西跑，長洲番新界又有，天水圍番柴灣都可能有，收工順路可以接單送件。要解決既係份件運送途中被偷/調包/損壞點解決

由細件/文件做起
無車隊咪搭車（逼於無奈黨鐵都要用）
幾個人做起個頭
設幾個中途點集散再送
以黨鐵為例
一條友專玩西鐵
一條友玩東鐵
一條友玩綠色線
之類之類
係個轉車站唔出閘做集散
假設中環送野去中大
車錢可能只係沙田去大學+中環去金鐘
量少既話可能快撚過順豐
但開頭會好難拉客
同埋服務點唔多
當然
集資去搞車隊係最撚好既選擇

你一講完，tg就有人講

上唔到支那已經玩完啦

樂觀d咁諗 呢行唔止喺疫症同社會動蕩下唔會炒人，生意仲會好咗，更需要人

「快遞」
連速遞都唔識講 學咩人開本土公司

其實覺得最方便係智能櫃，又唔使送上門，一堆貨擺哂喺同一個地方就得
但租金好貴....
冇門市咁嘅集中點會唔會令啲人寄貨好唔方便
Btw, 你諗得好周詳

會越黎越好 但個本要大啦

做本地就得，大陸接唔到單

學foodpanda, uber果種型式應該有得做
但唔好諗住借黃色名義發大財

所以唔好睇少自己嘅一少步嘅影響力，自問冇能力做，但希望可以吸引到識得點搞嘅人

無中國件可能圍唔到皮

FedEx 中文名係咩？

順豐優勝在於佢locker 夠多，好多屋苑商場都有
好多人都係因為方便攞貨而用
郵局收1700，仲早過你放工，返工時間又未必收到件

假如新公司做到一區都有一兩個攞貨點，我諗都會有人願意支持
但你話要下下出到旺角，觀塘先有一兩個站既話應該吸引力低D

速遞呢D 人工低行業
100%會畀人打成人血饅頭
到時做又人血之名, 唔做就血本無歸

fedex 聯邦快遞
nike 耐克
netfix 奈飛
visa 維薩

都係官方名稱 支持你

其實都好多私人公司玩自取點收貨寄貨

我諗最難搞係要統一管理

王衛香港人,算係港資?

而且香港起家

黃色生活圈

香 港 國 寶 ： 許冠傑

順豐本地件部份都蝕緊好似

簡單講咪又係要夠多人幫襯降低個成本派畀更多人

同埋資源問題

姐係lala move?

hongkongspeedie?

本地有唔少速遞公司，順豐未用平去搶香港做本地市場之前，office普遍用呢類速遞公司，例如Morning，UC
除咗公司派件仲有做代辦文件，即係代去政府部門交表呀比錢果類
果類速遞公司多數係朝早收完一轉件，返去某一個point集中做集散，之後再分件出去果區派，所以本地速遞公司好多時做到朝早出件晏晝到(指公司對公司)

30蚊起都可以蝕？

聽講加價之後跌咗好多生意

@like_and_share_the_yellow_page
🚀#本土速遞 🚛🚚🛵🏍

小編見最近好多新開既速遞, 所以整合左幾間~ 有漏左既你pm我投稿啦~💛

1. #852Express #A595
2. #香港速遞 #HongKongSpeedie #A596
3. #5DExpress #A597
4. #黃色速遞 #YellowCourier #A599
5. #翼蜂速運 #AlaBeeExpress #A600
6. #黃色交收站 #YellowStation #A629
7. #光速時代 #A630
8. #ConnekExpress #A641